不得不承認達哥真係香港開埠以來嘅偉人之一

香港三大偉人
1.達哥
2.堡主
3.神駒

中肯
不過我認為最起碼要加埋
4.星如

一定係啦 差唔多個個出名既人都係佢徒弟

Lm

香港三達

納 Dee 呢

無個達字喎！

無可否認 佢係大部分香港人既偶像

以前同星爺拍住上的日子

佢已經改變左呢個世界

神駒咁就成功洗底

關我撚事咩
大j笑波幾時可以做全球十大傑青

ha...酸

中資達